［6-8-2020］股市直擊+波神信眾區

入得少既貨就SING
入得多重貨就閪

bc贏完又到db!

天

Db！ big win

破燈

好瘋show

想跟db! 搵食

新女留名

輕鬆啦

知識就是力量

跟Db!渣油到依家發左達了

3175

Long time no see ...

而家通常係車仔post 留連.....

好多人無再講野了...